{
  "Table1": [
    {
      "County tier": "最低",
      "colorLabel": "黄色",
      "_Color label": "Yellow",
      "New cases": "每日新增病例少于1.0例（每100k人）*",
      "Positive tests": "全县检测呈阳性率低于2.0%**",
      "description": "大部分室内业务可在经调整后开放",
      "Positive-heq": "健康公平四分位数社区的检测呈阳性率低于2.2%**"
    },
    {
      "County tier": "中度",
      "colorLabel": "橙色",
      "_Color label": "Orange",
      "New cases": "每日新增病例为1.0– 3.9例（每100k人）*",
      "Positive tests": "全县检测呈阳性率为2.0 – 4.9%**",
      "description": "一些室内业务可在经调整后开放",
      "Positive-heq": "健康公平四分位数社区的检测呈阳性率低于5.3%**"
    },
    {
      "County tier": "重度",
      "colorLabel": "红色",
      "_Color label": "Red",
      "New cases": "每日新增病例为4.0 – 7.0例（每100k人）*",
      "Positive tests": "全县检测呈阳性率为5.0 – 8.0%**",
      "description": "关闭一些非必要的室内业务",
      "Positive-heq": "健康公平四分位数社区的检测呈阳性率低于8.1%**"
    },
    {
      "County tier": "广泛传播",
      "colorLabel": "紫色",
      "_Color label": "Purple",
      "New cases": "每日新增病例超过7.0例（每100k人）*",
      "Positive tests": "全县检测呈阳性率超过8.0%**",
      "description": "关闭许多非必要的室内业务",
      "Positive-heq": ""
    }
  ],
  "Table2": [
    {
      "_id": "Header – county risk level",
      "text": "县风险级别"
    },
    {
      "_id": "Header – new cases",
      "text": "调整后的患病率"
    },
    {
      "_id": "Header – positive tests",
      "text": "检测呈阳性率"
    },
    {
      "_id": "Description – new cases",
      "text": "每日新增病例（每100k人）"
    },
    {
      "_id": "Description – positive cases",
      "text": "检测呈阳性率"
    }
  ],
  "Table3": [
    {
      "County tier": "最小",
      "colorLabel": "黄色",
      "_Color label": "Yellow",
      "New cases": "每日新增病例少于1.0例（每100k人）*",
      "Positive tests": "全县检测呈阳性率低于2.0%**",
      "description": "大部分室内业务可在经调整后开放",
      "Positive-heq": "健康公平四分位数社区的检测呈阳性率低于2.2%**"
    },
    {
      "County tier": "中度",
      "colorLabel": "橙色",
      "_Color label": "Orange",
      "New cases": "每日新增病例为1.0– 3.9例（每100k人）*",
      "Positive tests": "全县检测呈阳性率为2.0 – 4.9%**",
      "description": "一些室内业务可在经调整后开放",
      "Positive-heq": "健康公平四分位数社区的检测呈阳性率低于5.3%**"
    },
    {
      "County tier": "重度",
      "colorLabel": "红色",
      "_Color label": "Red",
      "New cases": "每日新增病例为4.0 – 10.0例（每100k人）*",
      "Positive tests": "全县检测呈阳性率为5.0 – 8.0%**",
      "description": "关闭一些非必要的室内业务",
      "Positive-heq": "健康公平四分位数社区的检测呈阳性率低于8.1%**"
    },
    {
      "County tier": "广泛传播",
      "colorLabel": "紫色",
      "_Color label": "Purple",
      "New cases": "每日新增病例超过10.0例（每100k人）*",
      "Positive tests": "全县检测呈阳性率超过8.0%**",
      "description": "关闭许多非必要的室内业务",
      "Positive-heq": ""
    }
  ],
  "Table4": [
    {
      "County tier": "最低",
      "colorLabel": "黄色",
      "_Color label": "Yellow",
      "New cases": "每日新增病例少于2.0例（每100k人）*",
      "Positive tests": "全县检测呈阳性率低于2.0%**",
      "description": "大部分室内业务可在经调整后开放",
      "Positive-heq": "健康公平四分位数社区的检测呈阳性率低于2.2%**"
    },
    {
      "County tier": "中度",
      "colorLabel": "橙色",
      "_Color label": "Orange",
      "New cases": "每日新增病例为2.0 –5.9例（每100k人）*",
      "Positive tests": "全县检测呈阳性率为2.0 – 4.9%**",
      "description": "一些室内业务可在经调整后开放",
      "Positive-heq": "健康公平四分位数社区的检测呈阳性率低于5.3%**<br>"
    },
    {
      "County tier": "重度",
      "colorLabel": "红色",
      "_Color label": "Red",
      "New cases": "每日新增病例为6.0 – 10.0例（每100k人）*",
      "Positive tests": "全县检测呈阳性率为5.0 – 8.0%**",
      "description": "关闭一些非必要的室内业务",
      "Positive-heq": "健康公平四分位数社区的检测呈阳性率低于8.1%**"
    },
    {
      "County tier": "广泛传播",
      "colorLabel": "紫色",
      "_Color label": "Purple",
      "New cases": "每日新增病例超过10.0例（每100k人）*",
      "Positive tests": "全县检测呈阳性率超过8.0%**",
      "description": "关闭许多非必要的室内业务",
      "Positive-heq": ""
    }
  ],
  "Table5": [
    {
      "Table": "表格1",
      "Status": "",
      "Title": "加州健康地方指数 (Healthy Places Index, HPI) 第1个四分位数社区已接种的疫苗剂数<strong>少于2百万</strong>剂时",
      "Description": "郡县必须达到患病率、检测呈阳性率，以及健康公平指标的临界值，才能进一步扩大重新开放的范围。",
      "Footnote": "如果检测呈阳性率以及健康公平指标都特别低，并且患病率正在减少，即使尚未达到限制更少等级的要求，该县依旧可以进一步扩大重新开放的范围。请参阅<a href=\"https://www.cdph.ca.gov/Programs/CID/DCDC/Pages/COVID-19/COVID19CountyMonitoringOverview.aspx\">加速进程的相关规则</a>。&nbsp;"
    },
    {
      "Table": "表格3",
      "Status": "当前",
      "Title": "因为加州HPI第1个四分位数社区已接种<strong>2百万</strong>剂疫苗",
      "Description": "郡县必须达到患病率、检测呈阳性率，以及健康公平指标的临界值，才能进一步扩大重新开放的范围。",
      "Footnote": "如果检测呈阳性率以及健康公平指标都特别低，并且患病率正在减少，即使尚未达到限制更少等级的要求，该县依旧可以进一步扩大重新开放的范围。请参阅<a href=\"https://www.cdph.ca.gov/Programs/CID/DCDC/Pages/COVID-19/COVID19CountyMonitoringOverview.aspx\">加速进程的相关规则</a>。&nbsp;"
    },
    {
      "Table": "表格4",
      "Status": "",
      "Title": "加州HPI第1个四分位数社区已接种<strong>4百万</strong>剂疫苗时",
      "Description": "郡县必须达到患病率、检测呈阳性率，以及健康公平指标的临界值，才能进一步扩大重新开放的范围。",
      "Footnote": "如果检测呈阳性率以及健康公平指标都特别低，并且患病率正在减少，即使尚未达到限制更少等级的要求，该县依旧可以进一步扩大重新开放的范围。请参阅<a href=\"https://www.cdph.ca.gov/Programs/CID/DCDC/Pages/COVID-19/COVID19CountyMonitoringOverview.aspx\">加速进程的相关规则</a>。&nbsp;"
    }
  ]
}